BOC senior clerk同埋operation officer 好唔好做？

如題 人工,大假,福利如何，有無巴絲做過？

好似16+1 成日OT 同好重覆

幫推

16K咁多

唔好

15日大假 加 生日假

唔好做，做咗年半，四月先走

點解唔好？

operation
冇前途 做重覆性工作

啲嘢好煩，好多程序，人又chur又西，又唔可以遲到，階級觀念又重，垃圾
勸唔好做

多唔多ot

好撚多 仲要ot錢少
份工做到懷疑人生 負能量爆

垃圾工
但係冇咩一技之工可以碌入去做